Combine Cert可唔可以用隔左5年嘅dse results

如題

間間U 都唔同，每個program 又唔同
都唔知你問乜

hkust engine呢？

自己打去問